[Free VPN] 加密加速上網， 別做豬豬隊友。

//應該之前有巴絲打po過，如果有兄弟想用免費VPN，可以參考呢個

當然仲有ProtonVPN等選擇，留畀大家比較

利申兩個都有用//

網絡公司 CloudFlare 就推出全新 DNS 服務「1.1.1.1」，網址簡單易記。CloudFlare 指他們希望推出一個不會截取資料、最安全、互聯網速度最快的 DNS 服務器。一如 Google 等供應商，1.1.1.1 DNS 服務免費開放大眾使用。

這個「1.1.1.1」DNS 伺服器是由網絡服務供應商 CloudFlare 所創立。面對現時互聯網截取資料的情況嚴重，他們希望打造一個安全，而且速度更快的 DNS 服務。他們在官方網頁上聲明保證以用戶私隱優先，並絕不會出售用戶數據，或是用來定位廣告。

1.1.1.1 只需要 14.8ms 回應時間，比 Google 快 1 倍有多，比 Cisco 也快了 28％。官方指 DNS 服務將會免費供應大眾使用，至於不分析用戶資料、不出售上網數據而如何營利

Source:

Push

借分享 警民關係組少年警訊有免費船P，邀請大家一齊參加！

dns同vpn係2樣野喎清

dns唔同vpn喎

［澄清］
柒左，內容與標題錯哂
更正如下：

推薦使用1.1.1.1(Free DNS)、ProtonVPN(Free VPN)

推

用前查清楚阿 好多vpn母公司係共狗架

用free vpn 要小心
市場上大部分free vpn都係中共的人經營

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘